四大聯賽嘅小丑

車路士
巴塞
多蒙特
羅馬

波台小丑港毒之父

cctoy小丑來

阿仙奴呢

有Saka算勁 唔係小丑

樓主熱刺球迷

隊隊都頭4 你拎隊車路士比?

萊斯啱啱嗰場12碼唔中龍